港島人星期六日無去行山, 就個個中晒招, 好彩手足做開運動先無事

早2日仲大把人笑鳩行山手足